試過幾耐冇洗頭？

我先
一個星期

兩日

20hrs

3日

死乞丐

Ok

我係你都係

車

死撚開啦

做咩無啦啦改名差啲唔認得你

起碼成個星期，日日用乾粉噴頭，因為做完補耳膜手術，唔濕得水。

俾下新鮮感大家

識人兩個月

3個禮拜
果時廢青中，好正，起身自帶雪花

想知會唔會生蟲

一日多啲

三個禮拜😂

同僚嚟啵

冇 但佢已經有啲禿頭

點解佢忍到

坳頭坳到成個手指甲都係頭皮

7日

一個禮拜唔使出街係唔會洗 成日俾啊媽屌我污糟邋遢

聽到都覺得痕